msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ALO EasyMail Newsletter v2.4.18\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-19 16:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-01 09:42+0800\n"
"Last-Translator: glay <glay.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:788
#, php-format
msgid " <a href=\"%s\">View Newsletter</a>"
msgstr " <a href=\"%s\">查看营销信息</a>"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:789
#, php-format
msgid " <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Newsletter</a>"
msgstr " <a target=\"_blank\" href=\"%s\">重新查看营销信息</a>"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:523
msgid " free choice for authors"
msgstr "由作者选择"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:676
#, php-format
msgid "%d new subscribers successfully added from blog members"
msgstr "%d个新的订阅者成功从站点成员中添加"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3707 alo-easymail_functions.php:3715
#: alo-easymail_subscribers.php:460 alo-easymail_subscribers.php:588
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:888
#, php-format
msgid ""
"%s is returning a %s response which could mean cron jobs aren't getting "
"fired properly"
msgstr "%s 收到%s的回复，表示cron的工作没有得到恰当解除"

# @ default
#: alo-easymail.php:1854
#, php-format
msgid "<strong>RSS Error</strong>: %s"
msgstr "<strong>RSS 错误</strong>: %s"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_custom-hooks-sample.php:37
msgid "A list with the latest published posts"
msgstr "近期发布的邮件的列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1002
msgid "A subscriber will be deleted if not activated in 5 days."
msgstr "如果订阅者在5日之内不激活则将被删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2121
msgid "ALO Easymail Newsletter needs attention"
msgstr "营销信息需要关注"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:160
msgid "ALO Easymail Widget"
msgstr "营销信息 小部件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1257
msgid "Action"
msgstr "操作"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1005
msgid "Actions"
msgstr "操作"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:895
msgid "Activate"
msgstr "激活"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1002
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:726
msgid "Activation e-mail"
msgstr "激活邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:17
msgid "Activation state updated"
msgstr "激活状态更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:349
msgid "Add"
msgstr "添加"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:665 alo-easymail.php:2044
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:666 alo-easymail.php:2021
msgid "Add New Newsletter"
msgstr "添加新的营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:292
msgid "Add a subscriber"
msgstr "添加用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:138 alo-easymail_subscribers.php:388
msgid "Add to selected lists"
msgstr "添加至已选列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:145
msgid "Add to selected lists and remove from not selected lists"
msgstr "添加至已选列表并从未选中列表中移除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2565
msgid "Add to sending queue"
msgstr "添加至发送队列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1815
msgid "Added on"
msgstr "添加"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1552 alo-easymail_functions.php:324
msgid "All registered users"
msgstr "所有注册用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1584 alo-easymail_functions.php:333
msgid "All subscribers"
msgstr "所有订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:154
msgid "Allow users to opt in/out of email"
msgstr "允许用户计入或不加入邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:495
msgid "Appends campaign variables to links"
msgstr "附加营销活动的链接"

# @ default
#: alo-easymail_subscribers.php:153 alo-easymail_subscribers.php:200
#: alo-easymail_subscribers.php:912
msgid "Apply"
msgstr "应用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:482
msgid "Apply 'the_content' filters and shortcodes to newsletter content"
msgstr "应用'the_content' 过滤和简码营销信息内容"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:197
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:965
msgid ""
"Ask your provider the cut-off of emails you can send per day. Multiplying "
"the hourly limit by 24 is not the right way to calculate it: very often the "
"resulting number is much higher than the actual cut-off."
msgstr ""
"询问你的供应商关于你每天可发送的电子邮件数量。每小时限制数量乘以24是不正确的"
"计算方式：往往由此产生的数量远远高于实际数量。"

# @ default
#: alo-easymail.php:853
msgid "Author"
msgstr "作者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1186 alo-easymail_options.php:1254
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:454 alo-easymail_subscribers.php:462
#: alo-easymail_subscribers.php:549 alo-easymail_subscribers.php:630
#: alo-easymail_subscribers.php:694 alo-easymail_subscribers.php:710
#: alo-easymail_subscribers.php:727 alo-easymail_subscribers.php:736
msgid "Back"
msgstr "返回"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:208
msgid "Back to list of recipients"
msgstr "返回收件人列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:277 alo-easymail_options.php:867
msgid "Batch sending"
msgstr "分批发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1182
msgid "Before editing other fields you have to click the subscription choice"
msgstr "在其他领域进行编辑之前您必须点击这个订阅选项"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2442
msgid "Before sending the newsletter you have to select recipients."
msgstr "在发送邮件之前，你必须选择收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:357
msgid "Blog registered users"
msgstr "站点注册用户"

# @ default
#: alo-easymail_subscribers.php:892
msgid "Bulk Actions"
msgstr "分散操作"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3773 alo-easymail_options.php:1241
#: alo-easymail_subscribers.php:154 alo-easymail_subscribers.php:201
#: alo-easymail_subscribers.php:289 alo-easymail_subscribers.php:427
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:174 alo-easymail_subscribers.php:894
msgid "Change language ascribed to subscribers"
msgstr "由订阅者改变语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:628
msgid ""
"Check the Error column to modify records that otherwise will not be imported"
msgstr "检查错误列来修改记录,否则将不被导入"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1541
msgid "Check this flag to delete the existing list and save new recipients now"
msgstr "选择这面旗来删除存在的列表并保存新的收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:187 alo-easymail_subscribers.php:775
msgid "Choose a language"
msgstr "选择语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1700
msgid "Choose a post"
msgstr "选择一封邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:136
msgid "Choose an action"
msgstr "选择一个操作"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:125
msgid "Choose mailing lists"
msgstr "选择邮件列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2442 alo-easymail.php:2464
msgid "Click the link to do it now."
msgstr "点击此链接现在就开始"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:161 alo-easymail_report.php:265
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:721
msgid "Communications"
msgstr "通信"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1078 alo-easymail_report.php:93
msgid "Completed"
msgstr "完成"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1966
#, php-format
msgid "Confirm your subscription to %BLOGNAME% Newsletter"
msgstr "向 %BLOGNAME% 营销信息确认您的订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1143 alo-easymail.php:1444 alo-easymail.php:2463
msgid "Create list of recipients"
msgstr "创建收件人列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:796
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:795
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段已更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2035
msgid "Date of the newsletter."
msgstr "营销信息的日期"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:896
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2112
msgid "Debug mode is activated"
msgstr "调试模式被激活"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:569
msgid "Debug newsletters"
msgstr "调试营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2480 alo-easymail_functions.php:2482
#: alo-easymail_functions.php:2484 alo-easymail_options.php:547
#: alo-easymail_options.php:937 alo-easymail_options.php:1444
#: alo-easymail_options.php:1463
msgid "Default"
msgstr "默认"

# @ default
#: alo-easymail_subscribers.php:897
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:412 alo-easymail_options.php:414
#: alo-easymail_options.php:415
msgid "Delete all plugin data on deactivation"
msgstr "在禁用后删除所有插件数据"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1296 alo-easymail_options.php:1298
msgid "Delete list"
msgstr "删除列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3783 alo-easymail_functions.php:3784
msgid "Delete subscriber"
msgstr "删除用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:198
msgid "Delete the detailed report of recipients"
msgstr "删除收件人的详细报告"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:144 alo-easymail_report.php:193
msgid "Detailed report was archived"
msgstr "详细报告已归档"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:361
msgid "Disable activation e-mail"
msgstr "禁用激活电子邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:805
msgid "Do not show it again"
msgstr "不再显示"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:866 alo-easymail_subscribers.php:869
msgid "Do you really want to DELETE these subscribers?"
msgstr "您真的希望删除这些订阅者吗？"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1297
msgid "Do you really want to DELETE this list?"
msgstr "您真的想删除这个列表吗？"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1441 alo-easymail.php:1442
msgid "Do you really want to DELETE this subscriber?"
msgstr "您真的想删除这个订阅者吗？"

# @ default
#: alo-easymail.php:1108
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:116 alo-easymail_report.php:260
#: alo-easymail_subscribers.php:295 alo-easymail_subscribers.php:551
#: alo-easymail_subscribers.php:981
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:506 alo-easymail_options.php:1417
#: alo-easymail_options.php:1464
msgid "E.g."
msgstr "例如"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:75
msgid "Edit"
msgstr "离开"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:667
msgid "Edit Newsletter"
msgstr "编辑营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1180 alo-easymail_options.php:1293
#: alo-easymail_options.php:1294
msgid "Edit list"
msgstr "编辑列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:111 alo-easymail_subscribers.php:893
msgid "Edit subscription to mailing lists"
msgstr "在邮件列表中编辑订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:349
msgid "Embed CSS file"
msgstr "嵌入CSS文件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:559
msgid "Error"
msgstr "错误"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:35
msgid "Error during activation. Please check the activation link."
msgstr "激活时出现的错误。请查看激活链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1437 alo-easymail_functions.php:1180
#: alo-easymail_functions.php:1249 alo-easymail_options.php:1110
#: alo-easymail_options.php:1142 alo-easymail_options.php:1161
#: alo-easymail_options.php:1164 alo-easymail_subscr-page.php:22
#: alo-easymail_subscribers.php:19 alo-easymail_subscribers.php:29
#: alo-easymail_subscribers.php:103 alo-easymail_subscribers.php:166
#: alo-easymail_subscribers.php:213 alo-easymail_subscribers.php:226
#: alo-easymail_subscribers.php:243 alo-easymail_subscribers.php:256
#: alo-easymail_subscribers.php:434 alo-easymail_subscribers.php:451
#: alo-easymail_subscribers.php:458 alo-easymail_subscribers.php:493
#: alo-easymail_subscribers.php:527
msgid "Error during operation."
msgstr "操作中出现的错误"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1263
msgid "Error during sending: please try again"
msgstr "发送中的错误：请在尝试一遍"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:96
msgid "Error during unsubscription."
msgstr "在取消订阅时出现的错误"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:413 alo-easymail_subscribers.php:423
msgid "Export"
msgstr "导出"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:407
msgid "Export subscribers"
msgstr "导出订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_custom-hooks-sample.php:70
msgid "Filter by category"
msgstr "根据类别过滤"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1611
msgid "Filter subscribers according to languages"
msgstr "根据语言过滤订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1591
msgid "Filter subscribers according to lists"
msgstr "根据列表过滤订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1560
msgid "Filter users according to roles"
msgstr "根据角色过滤用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:480
msgid "Filters to the newsletter text"
msgstr "对于营销信息邮件文本的过滤"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1075
msgid "First name of registered user."
msgstr "注册用户的名字"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:368
msgid ""
"For each line you have to specify: e-mail address (mandatory), name "
"(optional), language code (optional). Use semicolon (;) to separate the "
"fields."
msgstr ""
"每一行您都需要定义：电子邮箱地址（强制），名字（可选），语言代码（可选）。使"
"用分号(;)分隔字段。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2123 alo-easymail_options.php:890
#: alo-easymail_options.php:911
msgid "For more info, visit the FAQ of the site."
msgstr "想了解更多信息，请访问网站的FAQ"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:137 alo-easymail_options.php:970
msgid "For more links you can use the Help button"
msgstr "您可以使用帮助按钮访问更多链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1002
msgid ""
"For registered users the dafault state is activated. For public subscribers "
"the default state is deactivated: it will be activated by clicking on the "
"activation link in the e-mail."
msgstr ""
"注册用户的默认状态已激活。公众用户默认状态是停用：激活请点击电子邮件中的激活"
"链接。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1074 alo-easymail_functions.php:1075
msgid "For subscribers: the name used for registration"
msgstr "订阅者：用于注册的名字"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:627
#, php-format
msgid "Found %d records"
msgstr "发现%d条记录"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:274 alo-easymail_options.php:293
msgid "General"
msgstr "常规"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:499 alo-easymail_options.php:506
msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1976
#, php-format
msgid ""
"Hi %NAME%\n"
"to complete your subscription to %BLOGNAME% newsletter you need to click on "
"the following link (or paste it in the address bar of your browser):\n"
msgstr ""
"你好，%NAME%\n"
"为了完成您对于%BLOGNAME% 营销信息的订阅，您需要点击以下链接激活（或者将它黏贴"
"至您浏览器的地址栏中）:\n"

# @ default
#: alo-easymail_options.php:1252
msgid "ID"
msgstr "ID"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:672
msgid ""
"If filled in it will appear at the bottom of widget/page. Useful to show/"
"link more info about privacy"
msgstr "如果填补它会在底部窗口/网页出现，可显示/链接到更多关于隐私权的信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:676
msgid ""
"If filled in it will appear at the top of widget/page. Useful to invite to "
"subscribe"
msgstr "如果在它的上方出现窗口/网页。可邀请订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:967
msgid ""
"If in doubt, just choose a number definitely lower than the cut-off: you'll "
"have more chances to have your mail delivered, and less chances to end up in "
"a blacklist..."
msgstr ""
"如果有疑问，请选择一个低于限定的数字：您会有更多发送邮件和被尽量少地被拖入黑"
"名单的机会..."

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:97
msgid "If it fails again you can contact the administrator"
msgstr "如果还是失败，您可以联系管理员"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1067
msgid "If it is empty, the beginning of post content will be used."
msgstr "如果是空的，将使用邮件内容的开头。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:388
msgid "If no, newsletters are not available online"
msgstr "如果不是，营销信息在线将不可用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:554
msgid ""
"If the standard and cool method does not work for you, you can try another "
"option"
msgstr "如果标准和方法不适合你，你可以尝试另一个选择"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:362
msgid ""
"If yes, a new subscriber is automatically activated without confirmation e-"
"mail"
msgstr "如果是的，一个新的订阅将在没有确认电子邮件的情况下被自动激活"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:388
msgid ""
"If yes, newsletters automatically are published into your blog so they can "
"be read online"
msgstr "如果是，营销信息会自动发布到你的站点，可以在网上阅读。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:350
msgid "If yes, the plugin loads the CSS styles from a file in its directory"
msgstr "如果是，这个插件会从一个文件的目录里加载css样式"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:338
msgid ""
"If yes, the subscription page appears in menu or widget that list all blog "
"pages"
msgstr "如果是的，那么订阅页面在菜单或小部件中出现，其中列出了所有的站点页面"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:632
msgid ""
"If you are not using a multilanguage site ignore this piece of information"
msgstr "如果您没有在使用一个多语言的网站，请忽视这条信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:891 alo-easymail_options.php:912
msgid "If you are using an external cron job ignore this piece of information"
msgstr "如果您正在使用一个外部的计划任务，请忽略这段信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:578
msgid ""
"If you choose a debug mode the newsletters won&#39;t be sent to the selected "
"recipients"
msgstr "如果您选择了一个调试模式，这封营销信息邮件将不会发送给已选的收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1978
msgid "If you did not ask for this subscription ignore this message."
msgstr "如果您没有做过此类订阅，请忽视这条消息。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:625
msgid "If you like here you can list the languages available"
msgstr "如果您喜欢这儿，您可以列举可用的语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:413
msgid ""
"If you need these data make sure you do a database backup before plugin "
"deactivation"
msgstr "如果您需哟这些数据，请确保在插件失活前创建一个数据库备份"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:531 alo-easymail_functions.php:142
msgid ""
"If you use this plugin consider the idea of donating and supporting its "
"development"
msgstr "如果您使用这个插件，请考虑捐赠并支持他的发展"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:956
msgid ""
"If your blog gets a few visitors a day or you like to have an accurate batch "
"sending, you have to set up an external cron job"
msgstr ""
"如果您的站点每天有一些访问者或者您有一批精确数目的邮件要发送，您需要在外部计"
"划任务中设定"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2037
msgid "Image gallery of newsletter"
msgstr "营销信息的图片库"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:362
msgid "Import from WP members"
msgstr "从WP成员中导入"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:353
msgid "Import from WP registered users"
msgstr "从 WP 注册用户导入"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:366
msgid "Import from uploaded CSV file"
msgstr "从上传的CSV文件中导入"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2419 alo-easymail_subscribers.php:797
msgid "Import/export subscribers"
msgstr "导入/导出订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:963
msgid "Important advice to calculate the best limit"
msgstr "关于计算最佳限制的重要建议"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1145
msgid "Inputs are incompled or wrong. Please check and try again."
msgstr "输入不完整或错误。请检查并重试一遍。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:935
msgid "Interval between emails in a single batch, in milliseconds"
msgstr "每一批邮件发送的时间间隔，以毫秒为单位"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:658
msgid "Invite to join mailing lists"
msgstr "邀请加入邮件列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:937
msgid ""
"It is useful if your provider allows a maximum number of emails that can be "
"sent per second or minute"
msgstr ""
"如果你的提供者允许发送电子邮件的最大数量为每隔一秒或一分钟发送，将会很有帮助"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:199
msgid ""
"It reduces the data in database tables and make the plugin queries and "
"actions faster"
msgstr "它它减少了数据库表中的数据并使插件查询和操作更快"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:799 alo-easymail_options.php:838
msgid "It's a plain url, you have to compose the link"
msgstr "这是一个无格式的url,你需要撰写链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1000
msgid "Join date"
msgstr "加入日期"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:262 alo-easymail_subscribers.php:316
#: alo-easymail_subscribers.php:551 alo-easymail_subscribers.php:1004
msgid "Language"
msgstr "语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:369
msgid "Language codes"
msgstr "语言代码"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:350
msgid "Languages"
msgstr "语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1001
msgid "Last activity"
msgstr "上一个活动"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_custom-hooks-sample.php:35
msgid "Latest posts"
msgstr "最新帖子"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:664 alo-easymail_options.php:727
#: alo-easymail_options.php:766 alo-easymail_options.php:808
msgid "Leave blank to use default text"
msgstr "空白不填表示使用默认文本"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:946
msgid ""
"Let&#39;s speak clearly: the WP cron system is a pseudo-cron and it's not "
"accurate by definition"
msgstr "让&#39;s 讲清楚：WP cron系统是一个pseudo-cron和它在定义上不准确"

# @ default
#: alo-easymail.php:518
msgid "Links"
msgstr "链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1185 alo-easymail_options.php:1253
msgid "List name"
msgstr "列表名称"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:629
msgid "List of two-letter language codes separated by commas"
msgstr "两个字母的语言代码的列表之间用逗号分隔"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:344 alo-easymail_options.php:279
#: alo-easymail_options.php:1062 alo-easymail_options.php:1087
#: alo-easymail_options.php:1249 alo-easymail_subscribers.php:331
#: alo-easymail_subscribers.php:1003
msgid "Mailing Lists"
msgstr "邮件列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:743 alo-easymail_report.php:100
msgid "Main body"
msgstr "内容主体"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:920
msgid "Maximum number of emails that can be sent in a 24-hr period"
msgstr "在24小时周期内可以被发送的邮件的最大数量"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:927
msgid "Maximum number of emails that can be sent per batch"
msgstr "每一批可以被发送邮件的最大数量"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2421 alo-easymail_subscribers.php:804
#, php-format
msgid ""
"Maybe you would like to import subscribers from your blog registered members "
"or an external archive (using CSV). Click the &#39;%s&#39; button"
msgstr ""
"也许你想从您的站点导入订阅者注册会员或外部存档(使用CSV)。单击这个&#39;%s&#39;"
"按钮"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:543
msgid "Method of creation of the recipient list"
msgstr "创建收件人列表的方式"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:112 alo-easymail_report.php:261
#: alo-easymail_subscribers.php:297 alo-easymail_subscribers.php:551
#: alo-easymail_subscribers.php:982
msgid "Name"
msgstr "姓名"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1074
msgid "Name and surname of registered user."
msgstr "注册用户的名字和姓氏。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:668
msgid "New Newsletter"
msgstr "新的营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1180
msgid "New list"
msgstr "新列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:486
msgid "New subscriber added"
msgstr "新用户添加"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:254 alo-easymail.php:507 alo-easymail.php:664
#: alo-easymail.php:1210 alo-easymail_options.php:275
#: alo-easymail_options.php:444
msgid "Newsletter"
msgstr "营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:806
msgid "Newsletter draft updated."
msgstr "营销信息草稿已更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1234
msgid "Newsletter fields"
msgstr "通讯领域"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:800
msgid "Newsletter published."
msgstr "时事已通讯已发布"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1433 alo-easymail_report.php:33
msgid "Newsletter report"
msgstr "通讯报告"

# @ alo-easymail
#. translators: %s: date and time of the revision
#: alo-easymail.php:799
#, php-format
msgid "Newsletter restored to revision from %s"
msgstr "从%s修改并重新保存的营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:801
msgid "Newsletter saved."
msgstr "营销信息已保存"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:803
#, php-format
msgid "Newsletter scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "营销信息定价: <strong>%1$s</strong>."

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:851
msgid "Newsletter status"
msgstr "营销信息状态"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:802
#, php-format
msgid ""
"Newsletter submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Newsletter</a>"
msgstr "营销信息已提交。<a target=\"_blank\" href=\"%s\">重新查看营销信息</a>"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1581 alo-easymail_subscribers.php:356
msgid "Newsletter subscribers"
msgstr "营销信息订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1434
msgid "Newsletter subscribers creation"
msgstr "营销信息订阅者创建"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1446
msgid "Newsletter successfully sent to recipients"
msgstr "营销信息邮件已成功发送至收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2031
msgid "Newsletter tags"
msgstr "营销信息的标签"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:794 alo-easymail.php:797
msgid "Newsletter updated."
msgstr "营销信息已更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:663 alo-easymail.php:674 alo-easymail.php:2019
#: alo-easymail.php:2020 alo-easymail.php:2038 alo-easymail.php:2041
msgid "Newsletters"
msgstr "营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1808
msgid "Newsletters scheduled for sending"
msgstr "未发送的营销信息邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1218 alo-easymail.php:1654 alo-easymail.php:2555
#: alo-easymail_report.php:96 alo-easymail_report.php:281
#: alo-easymail_report.php:286 alo-easymail_report.php:291
msgid "No"
msgstr "不"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:671
msgid "No Newsletters found"
msgstr "没有发现营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:672
msgid "No Newsletters found in Trash"
msgstr "在垃圾箱中没有发现营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:435 alo-easymail_subscribers.php:742
#: alo-easymail_subscribers.php:862
msgid "No action selected"
msgstr "没有已选中操作"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:188
msgid "No language"
msgstr "无语言选择"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:207
msgid "No language available"
msgstr "无可用语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:168 alo-easymail_subscribers.php:529
msgid "No language option selected"
msgstr "没有选中的语言选项"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:105 alo-easymail_subscribers.php:495
msgid "No list selected"
msgstr "无可选列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:618
msgid ""
"No multilanguage plugin is enabled, so you will only see texts in the main "
"language of the site"
msgstr "没有多语种插件被激活,所以您只能在网站的主语言上看到文本"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:870 alo-easymail.php:2441
msgid "No recipients selected yet"
msgstr "没有选择任何收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:104 alo-easymail_subscribers.php:167
#: alo-easymail_subscribers.php:214 alo-easymail_subscribers.php:227
#: alo-easymail_subscribers.php:244 alo-easymail_subscribers.php:257
#: alo-easymail_subscribers.php:436 alo-easymail_subscribers.php:494
#: alo-easymail_subscribers.php:528 alo-easymail_subscribers.php:858
msgid "No subscriber selected"
msgstr "无可选订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1826 alo-easymail_subscribers.php:708
#: alo-easymail_subscribers.php:1035
msgid "No subscribers"
msgstr "没有订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:678
msgid "No subscribers added from blog members"
msgstr "没有从站点成员中添加的订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:58 alo-easymail_options.php:668
msgid "No, please do not email me"
msgstr "不，请不要给我发邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:29
msgid "Not deleted"
msgstr "没有删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1626 alo-easymail_functions.php:349
msgid "Not specified / others"
msgstr "未指定/其它"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:19
msgid "Not updated"
msgstr "没有更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:652
msgid "Not valid CSV file uploaded"
msgstr "没有已更新的有效的CSV文档"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:286
msgid ""
"Note: the email addresses of who unsubscribed the newsletter are archivied "
"in a database table, so you cannot add or import those addresses using the "
"tools in this page"
msgstr ""
"注意：营销信息订阅者的电子邮件地址已在数据库表中，所以你不能在本页使用工具添"
"加或导入这些地址"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:448
msgid "Number of last posts to display"
msgstr "显示最后邮件的数量"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:450
msgid ""
"Number of recent posts to show in the dropdown list of the newsletter "
"sending form"
msgstr "最近帖子的数目显示在下拉列表中的营销信息发送表单中"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:413
msgid ""
"On plugin deactivation, all plugin options, preferences and database tables "
"(including all newsletters and subscribers data) will be definitely deleted"
msgstr ""
"插件失效，所有的插件选项，偏好和数据库表（包括所有营销信息和用户数据）都会被"
"删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1088
msgid "On sending queue"
msgstr "在发送的列表中"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:656
msgid "Optin message"
msgstr "选择启用消息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2028 alo-easymail.php:2052
msgid "Options"
msgstr "选项"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:657
msgid "Optout message"
msgstr "撤出的消息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1187 alo-easymail_options.php:1255
msgid "Order"
msgstr "订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:991
#, php-format
msgid "Order by %s"
msgstr "以 %s 的顺序排列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1002
msgid "Order by activation state"
msgstr "以激活状态排序"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1001
msgid "Order by date of last activity"
msgstr "以上一次活动的日期排列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:981
msgid "Order by e-mail"
msgstr "以邮件的顺序排列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1000
msgid "Order by join date"
msgstr "以加入日期顺寻排列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1004
msgid "Order by language"
msgstr "以语言顺序排列"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1063
msgid "Other sections can be modified only by administrators"
msgstr "另外一些栏目只能由管理员修改"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:555
msgid ""
"Otherwise, you can create the list directly when the newsletter is saved, "
"without use of ajax"
msgstr "否则，您可以在保存营销信息时直接创建列表，而不使用ajax"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:673 alo-easymail.php:675
msgid "Parent Newsletter"
msgstr "员营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1117
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

# @ default
#: alo-easymail.php:1111
msgid "Pending"
msgstr "待定"

# @ default
#: alo-easymail.php:1099
msgid "Pending Review"
msgstr "等待审查"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:278 alo-easymail_options.php:994
msgid "Permissions"
msgstr "许可"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1518
msgid "Placeholders"
msgstr "占位符"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:135
msgid "Please visit the plugin site for more info and feedback"
msgstr "请访问插件网站获取更所信息及反馈"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:659
msgid "Policy claim"
msgstr "政策要求"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2045
msgid "Post Thumbnail"
msgstr "邮报缩略图"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2036
msgid "Post Thumbnail of newsletter"
msgstr "营销信息的邮报缩略图"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1064
msgid "Post tags"
msgstr "邮件标签"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1089 alo-easymail.php:1118 alo-easymail.php:1814
msgid "Progress"
msgstr "进程"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:387
msgid "Publish newsletters online"
msgstr "在网上发布营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3780 alo-easymail_functions.php:3781
msgid "Quick edit"
msgstr "退出编辑"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:807
msgid "Read newsletter online"
msgstr "在线阅读营销信息邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:850 alo-easymail.php:1516 alo-easymail_report.php:250
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1445
msgid "Recipients successfully added"
msgstr "收件人成功添加"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:931
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:619
msgid ""
"Recommended plugins, fully compatible with EasyMail, for a complete "
"multilingual functionality"
msgstr "建议的插件，对于一个完整的多语种功能，和EasyMail完全兼容"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:141
msgid "Remove from selected lists"
msgstr "从已选中的列表中移除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1071 alo-easymail.php:1072
msgid "Report"
msgstr "报告"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:213
msgid "Requested URL"
msgstr "需要的URL"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1143
msgid "Required"
msgstr "必须"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:519 alo-easymail.php:560
msgid "Resources about EasyMail Newsletter"
msgstr "关于EasyMail营销信息的资源"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2488 alo-easymail_functions.php:2490
#: alo-easymail_options.php:629
msgid "Sample:"
msgstr "样本："

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3776 alo-easymail_options.php:1239
msgid "Save"
msgstr "保存"

# @ default
#: alo-easymail.php:1102
msgid "Scheduled"
msgstr "已计划"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1816 alo-easymail_report.php:86
msgid "Scheduled by"
msgstr "策划人"

# @ default
#: alo-easymail_subscribers.php:784
msgid "Search"
msgstr "搜索"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:670
msgid "Search Newsletters"
msgstr "搜索营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:764
msgid "Select a mailing list"
msgstr "选择邮件列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_custom-hooks-sample.php:55
msgid "Select how many posts"
msgstr "选择显示多少邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2263 alo-easymail_functions.php:2280
msgid "Select the image size"
msgstr "选择图片大小"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1530
msgid "Selected recipients"
msgstr "选择收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:112 alo-easymail_subscribers.php:175
msgid "Selected subscribers"
msgstr "选择订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2552
msgid "Send"
msgstr "发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2567
msgid "Send now"
msgstr "现在发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:454
msgid "Sender's email address"
msgstr "发送者的电子邮箱地址"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:459
msgid "Sender's name"
msgstr "发送者的姓名"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:150
msgid "Sendings done"
msgstr "发送完毕"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:152
msgid "Sendings failed"
msgstr "发送失败"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:151
msgid "Sendings succesful"
msgstr "成功发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1164 alo-easymail_report.php:263
msgid "Sent"
msgstr "发送"

# @ default
#: alo-easymail.php:462
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2022 alo-easymail_subscribers.php:786
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:400
msgid "Show credit banners in back-end"
msgstr "在后端显示捐献信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:337
msgid "Show subscription page"
msgstr "显示订阅页面"

# @ default
#: alo-easymail_functions.php:2042
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2039
msgid "Site tags"
msgstr "网站标签"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:877
#, php-format
msgid ""
"Some parameters are already setted up in %s, so the values below could be "
"ignored"
msgstr "一些参数已经在%s中设置，所以以下的值可以忽略"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:635
msgid "Some records have not been imported"
msgstr "有些记录没有被导入"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:852 alo-easymail_report.php:89
msgid "Start"
msgstr "开始"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:849 alo-easymail_options.php:739
#: alo-easymail_report.php:67
msgid "Subject"
msgstr "主题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:140 alo-easymail_functions.php:1269
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2461
msgid "Subscriber"
msgstr "用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:26
msgid "Subscriber deleted"
msgstr "订阅者已删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:616
msgid "Subscriber has been added to selected mailing lists"
msgstr "订阅者已被添加至已选中邮件列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1072
msgid "Subscriber tags"
msgstr "订阅者标签"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:458 alo-easymail.php:1821 alo-easymail.php:2025
#: alo-easymail.php:2048 alo-easymail_options.php:1256
#: alo-easymail_subscribers.php:54
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:251
msgid "Subscribers activated"
msgstr "用户激活"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:264
msgid "Subscribers deactivated"
msgstr "用户停用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:221
msgid "Subscribers deleted"
msgstr "用户删除"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:305
msgid "Subscription page"
msgstr "订阅页面"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1265
msgid ""
"Subscription successful. You will receive an e-mail with a link. You have to "
"click on the link to activate your subscription."
msgstr "订阅成功。您会收到一封带链接的邮件。您需要点击这个链接来激活您的订阅。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:966
msgid ""
"Subtract from this cut-off the number of emails you want to send from your "
"blog (e.g. registration procedures, activation and unsubscribing of "
"EasyMail, notices from other plugins etc.)."
msgstr ""
"减少从您的站点发出的电子邮件数量（如登记程序，激活和取消订阅的easymail，其他"
"插件通知等。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:633
#, php-format
msgid "Successfully import: %d records out of %d total"
msgstr "成功导入：%d中的%d个记录"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1181
msgid "Successfully updated"
msgstr "成功更新"

# @ default
#: alo-easymail_functions.php:2043
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:384
msgid "Test mode (no importation, show records on screen)"
msgstr "调试模式（没有导入，在屏幕上下那是记录）"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2032
msgid "Text and URL to the online version."
msgstr "文本和URL的在线版本。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2028
msgid "Text and URL to unsubscribe."
msgstr "取消订阅的文本和URL"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:276 alo-easymail_options.php:609
#: alo-easymail_options.php:1061
msgid "Texts"
msgstr "文本"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1979
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1539
msgid "The creation of the recipients list has already started"
msgstr "收件人列表的创建已经开始"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1438 alo-easymail_functions.php:1250
#: alo-easymail_subscribers.php:452 alo-easymail_subscribers.php:586
msgid "The e-email address is not correct"
msgstr "邮箱地址不正确"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1067
msgid "The excerpt (if any) of the post."
msgstr "邮件的摘录（如果有的话）。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:937
msgid ""
"The higher this value, the lower the number of emails sent for each batch"
msgstr "值越高，每批发送的邮件数量越低"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2046
msgid "The image gallery of the post"
msgstr "邮件的图片库"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1747 alo-easymail_functions.php:2040
msgid "The link to the site"
msgstr "该网站的链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1066
msgid "The link to the title of the selected post."
msgstr "连接至选中邮件标题的链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1068
msgid "The main content of the post."
msgstr "邮件的主要内容"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1001
msgid "The most recent date when the subcriber made an action"
msgstr "订阅者进行最新操作的日期"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1439 alo-easymail_functions.php:1251
msgid "The name field is empty"
msgstr "名字栏为空"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:157 alo-easymail_report.php:163
msgid "The number includes max a view per recipient"
msgstr "这个数字包括每个收件人最大的阅览次数"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:953
msgid ""
"The number of recipients for each sending is calculated on the cut-off of "
"emails you can send per day and on the time interval from the previous "
"sending"
msgstr "收件人的数量为每个发送计算电子邮件的数量，按照以前的发送每天定时发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:459 alo-easymail_subscribers.php:588
msgid "The owner of the e-email address unsubscribed the newsletter"
msgstr "这个电子邮箱的主任取消了营销信息的订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:505
msgid "The plugin appends campagin variables to links"
msgstr "插件可以添加营销活动的链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2122
msgid "The plugin database tables have not properly installed"
msgstr "插件数据库表没有正确安装"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:631
msgid ""
"The plugin looks for the subscriber&#39;s language in the browser setting "
"and sends the e-mail accordingly"
msgstr "该插件在浏览器设置寻找用户&#39;s的语言，然后发送相应电子邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:156
msgid "The plugin tries to count how many recipients open the newsletter"
msgstr "这个插件试图计数有多少收件人打开了这封营销信息邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2592 alo-easymail.php:2593 alo-easymail_report.php:17
#: alo-easymail_report.php:18
msgid "The required newsletter does not exist"
msgstr "指定的营销信息邮件不存在"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1020
msgid ""
"The user with this capability can manage newsletters of all users (view the "
"report, delete)"
msgstr "有这项能力的用户可以管理所有用户的营销信息（查看报告，删除）"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1006
msgid ""
"The user with this capability can manage own newsletters (view the report, "
"delete)"
msgstr "有这项能力的用户可以管理自己的营销信息（查看报告，删除）"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1047
msgid ""
"The user with this capability can manage subscribers (add, delete, assign to "
"mailing lists...)"
msgstr "有这项能力的用户可以管理订阅者（添加，删除，分配邮件列表...)"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1060
msgid "The user with this capability can set up these setting sections"
msgstr "有这项能力的用户可以建立这些设置项"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:999
msgid "The username of registered users. It is blank for public subscribers."
msgstr "已注册用户的用户名。对于公共订阅者为空白"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_custom-hooks-sample.php:37 alo-easymail_functions.php:1066
#: alo-easymail_functions.php:2032 alo-easymail_functions.php:2033
#: alo-easymail_functions.php:2040 alo-easymail_functions.php:2041
msgid "The visit to this url will be tracked."
msgstr "访问这个url将被跟踪。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1517
msgid "Themes"
msgstr "主题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1824
#, php-format
msgid "There are %d subscribers: %d activated, %d not activated"
msgstr "总共有 %d 个订阅者: %d 已存档, %d 为存档"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1305 alo-easymail_subscribers.php:160
msgid "There are no available lists"
msgstr "没有可用列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1819
msgid "There are no newsletters in queue"
msgstr "没有在队列中的营销信息邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1708
msgid "There are no posts"
msgstr "没有邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1440 alo-easymail_subscribers.php:590
#: alo-easymail_subscribers.php:616
msgid "There is already a subscriber with this e-email address"
msgstr "已经有订阅者用过此邮箱地址了"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:909
msgid "There is not any next scheduled sending in WP-Cron"
msgstr "在WP-Cron中没有下一个待发送的邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:197
msgid "This action cannot be undone"
msgstr "操作无法完成"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:199
msgid ""
"This action deletes the detailed info about recipients (see below) and keeps "
"only the summary (see above)"
msgstr "这个操作将删除收件人的详细信息（看下面）并只保存概况（看上面）"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:355
msgid ""
"This feature is useful if you have just installed the plugin and you would "
"like to automatically subscribe existing users."
msgstr ",如果你刚刚安装了插件,你想自动订阅现有用户，这个特性很有用。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1746
msgid "This newsletter is available only in html"
msgstr "这封营销信息邮件只在html中可读"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1533
msgid "This newsletter was already sent"
msgstr "这份营销信息邮件已经被发送了"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:324
msgid ""
"This should be the page that includes the [ALO-EASYMAIL-PAGE] shortcode. By "
"default, this page is titled &#39;Newsletter&#39;"
msgstr ""
"网页包括[ALO-EASYMAIL-PAGE]简码。默认情况下，此网页的标题是&#39;营销信息&#39;"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2026
msgid ""
"This tag now does not work because the online publication of newsletters is "
"disabled"
msgstr "这个标签现在并不奏效,因为在线发布营销信息已被禁用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1066 alo-easymail_functions.php:1074
#: alo-easymail_functions.php:1075
msgid "This tag works also in the <strong>subject</strong>"
msgstr "这个标签在<strong>主题</strong>中依然适用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:530
msgid ""
"Tip: copy &#39;alo-easymail-themes&#39; folder to your theme directory and "
"edit your themes there. Useful to prevent the loss of themes when you "
"upgrade the plugin"
msgstr ""
"提示：复制 &#39;alo-easymail-themes&#39; 文件夹到你的主题目录，编辑您的主题。"
"在你升级插件，可防止损失的主题，"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:350
msgid ""
"Tip: copy &#39;alo-easymail.css&#39; to your theme directory and edit it "
"there. Useful to prevent the loss of styles when you upgrade the plugin"
msgstr ""
"提示：复制 &#39;alo-easymail.css&#39; 到你的主题目录那里编辑。当你升级插件时"
"防止损失的风格。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:382
msgid ""
"Tips if you have problems: you can try changing the file extension from .csv "
"to .txt; use double quotes to delimit each field (&quot;"
"email_address1@domain.ltd&quot;;&quot;name1 surname1&quot;)"
msgstr ""
"如果您遇到问题的建议：您可以试着将文件扩展名从.csv改变为 .txt；使用双引号分隔"
"每个字段(&quot;email_address1@domain.ltd&quot;;&quot;name1 surname1&quot;)"

# @ default
#: alo-easymail.php:849
msgid "Title"
msgstr "标题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2034
msgid "Title of the newsletter."
msgstr "营销信息的标题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:48
msgid "To modify your subscription to mailing lists use this form"
msgstr "请使用这个表单修改您对邮件列表的订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2082 alo-easymail_options.php:810
#: alo-easymail_preview.php:131
msgid "To read the newsletter online you can visit this link:"
msgstr "您可以访问这个链接在线阅读营销信息邮件："

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:80
msgid "To unsubscribe the newsletter for good click this button"
msgstr "永久取消订阅营销信息邮件请点击这个按钮"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:660
msgid "Top claim"
msgstr "最高要求"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:874 alo-easymail_report.php:149
msgid "Total recipients"
msgstr "所有收件人"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:96
msgid "Try again."
msgstr "在此尝试"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2033
msgid "URL to the online version."
msgstr "链接在线版本的url"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2041
msgid "URL to the site."
msgstr "该网站的url"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2029
msgid "URL to unsubscribe."
msgstr "取消订阅的URL"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:154
msgid "Unique views"
msgstr "查看"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:86
msgid "Unsubscribe me"
msgstr "取消订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:765
msgid "Unsubscription disclaimer"
msgstr "取消订阅免责声明"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:425 alo-easymail_options.php:593
#: alo-easymail_options.php:628 alo-easymail_options.php:851
#: alo-easymail_options.php:977 alo-easymail_options.php:1074
#: alo-easymail_options.php:1532
msgid "Update"
msgstr "更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:241 alo-easymail_options.php:1140
#: alo-easymail_options.php:1159 alo-easymail_subscribers.php:521
#: alo-easymail_subscribers.php:538
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1830
msgid "Updates from plugin developer"
msgstr "从插件开发商那里更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:60
msgid "Updating..."
msgstr "更新中……"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:403
msgid "Upload CSV file"
msgstr "上传CSV文档"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:519
msgid "Use themes"
msgstr "使用主题"

# @ default
#: alo-easymail_functions.php:328
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

# @ default
# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1449 alo-easymail_subscribers.php:999
msgid "Username"
msgstr "用户名"

# @ default
#: alo-easymail.php:1549
msgid "Users"
msgstr "用户"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:937
msgid "Usually you do not have to modify this value"
msgstr "通常您不需要修改值"

# @ default
#: alo-easymail.php:1660 alo-easymail_options.php:1289
msgid "View"
msgstr "查看"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:669
msgid "View Newsletter"
msgstr "查看营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3700
msgid "View user profile"
msgstr "浏览用户信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:264
msgid "Viewed"
msgstr "已查看"

# @ default
#: alo-easymail_report.php:230
#, php-format
msgid "Visit %s"
msgstr "访问%s"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:214
msgid "Visits"
msgstr "访问"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:887
msgid "WP-Cron is not working properly"
msgstr "WP-Cron 无法正常运行"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2548
msgid "Warning: do not close or reload the browser window during process"
msgstr "警告：不要在过程中关闭或重新加载浏览器窗口"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1262
msgid "Warning: this email address has already been subscribed"
msgstr "警告：这个邮箱地址已经被订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1261
msgid ""
"Warning: this email address has already been subscribed, but not activated. "
"We are now sending another activation email"
msgstr ""
"警告：这个邮箱地址已经被订阅过了，但没有被激活。我们现在发送另一封激活邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:944
msgid "What about the batch sending based on WP cron system?"
msgstr "关于基于cron系统的批量发送是如何运行的？"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:642
msgid "Widget/Page Texts"
msgstr "小部件/网页 文本"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1217 alo-easymail.php:2554 alo-easymail_functions.php:2482
#: alo-easymail_report.php:281 alo-easymail_report.php:286
#: alo-easymail_report.php:291
msgid "Yes"
msgstr "是的"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:415
msgid "Yes, I understand"
msgstr "是的，我已了解"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:57 alo-easymail.php:1213 alo-easymail.php:1872
#: alo-easymail_options.php:667 alo-easymail_subscr-page.php:24
msgid "Yes, I would like to receive the Newsletter"
msgstr "是的，我想接收营销信息邮件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:197 alo-easymail_report.php:199
msgid "You are about to DELETE the detailed info about recipients"
msgstr "您将要删除关于收件人的详细信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:401
msgid ""
"You are free to hide the credits, but in that case it's a common practice to "
"make a small donatation via Paypal to the plugin author"
msgstr "您可以隐藏给插件作者捐献的显示信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2547
msgid ""
"You can add the recipients to the sending queue (best choice) or send them "
"the newsletter immediately (suggested only if few recipients)"
msgstr ""
"您可以将收件人添加至发送队列中（最佳选择）或者立刻给他们发送营销信息邮件（建"
"议只针对少数用户）"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:20 alo-easymail.php:1878
#: alo-easymail_functions.php:2810 alo-easymail_options.php:669
msgid "You can also sign up for specific lists"
msgstr "您也可以注册为指定列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:959
msgid ""
"You can ask your provider to setup a GET cron job that periodically hits the "
"WP cron on your blog, e.g."
msgstr ""
"你可以要求你的供应商建立一个GET cron job，可以定期访问你站点中的 WP cron 等。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2028 alo-easymail_functions.php:2032
msgid "You can customise this text in settings"
msgstr "你可以自定义文本设置"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:408
msgid ""
"You can export newsletter subscribers: the plugin shows them on screen so "
"you can copy and paste them into a text file or into any application"
msgstr ""
"你可以导出营销信息的用户：插件将他们显示屏幕上，您可以复制和粘贴到一个文本文"
"件或任何应用程序"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:354
msgid ""
"You can import new subscribers from WordPress registered users. Each member "
"will be subscribed to the newsletter."
msgstr "您可以从WordPress注册用户中导入新的订阅者。每个成员都将订阅营销信息。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:367
msgid "You can import new subscribers from a CSV file."
msgstr "您可以从CSV文件中导入新的订阅者。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:369
msgid "You can list only languages available in the blog"
msgstr "您只可以列举在站点中的可用语言"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:56
msgid "You can modify your subscription details"
msgstr "您可以修改您的订阅详情"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2550
msgid "You can send the newsletter as test to"
msgstr "您可以将这封营销信息邮件作为测试发送给"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1172
msgid ""
"You can setup mailing lists. For each you have to specify the name, the "
"order (the lowest appear at top) and the availability"
msgstr ""
"您可以建立邮件列表。每个您都必须设置名称，顺序（最低的显示在最上面）和是否可"
"用。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:755 alo-easymail_options.php:794
#: alo-easymail_options.php:834
msgid "You can use the following tags"
msgstr "您可以使用以下标签"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2101 alo-easymail_options.php:768
#: alo-easymail_preview.php:120
msgid ""
"You have received this message because you subscribed to our newsletter. If "
"you want to unsubscribe: "
msgstr "由于您订阅了我们的营销信息所以您收到了这个消息。如果您想要取消订阅："

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2464 alo-easymail.php:2546
msgid "You have to prepare the list of recipients to send the newsletter to"
msgstr "您需要准备收件人列表来将营销信息邮件发送给"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:132
msgid "Your subscription to mailing lists successfully updated"
msgstr "您对邮件列表的订阅已经成功更新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1267 alo-easymail_subscr-page.php:37
msgid ""
"Your subscription was successfully activated. You will receive the next "
"newsletter. Thank you."
msgstr "您的订阅被成功激活。您将收到下一封营销信息邮件。谢谢。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscr-page.php:93
msgid "Your subscription was successfully deleted. Bye bye."
msgstr "您的订阅已被成功取消。再见。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1175 alo-easymail_options.php:1227
#: alo-easymail_options.php:1276
msgid "admin side only"
msgstr "只有管理员这方"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:547
msgid "ajax"
msgstr "ajax"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2114 alo-easymail_options.php:581
msgid "all messages will be recorded into a log file"
msgstr "所有的信息都会被记录到一个日志文件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2113 alo-easymail_options.php:580
msgid "all messages will be sent to the newsletter author"
msgstr "多有消息将被发送至营销信息的作者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1073
msgid "archived"
msgstr "存档"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:527
msgid "but always use"
msgstr "但总是使用"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:582
#, php-format
msgid "called %s and saved in %s"
msgstr "名为%s 并保存在%s "

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:175
msgid "click to view list of clicked links"
msgstr "点击查看已被点击的链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1443
msgid "close"
msgstr "关闭"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1122 alo-easymail.php:2569
msgid "continue"
msgstr "继续"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1122
msgid "continue the sending"
msgstr "继续发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:548
msgid "creation when newsletter is saved"
msgstr "当营销信息被保存时的创建"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:1001
msgid ""
"e.g. open a newsletter, click a newsletter link, update info in subscription "
"form"
msgstr ""
"例如：打开一个营销信息邮件，点击一个营销信息链接，在订阅者表单中更新信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:671 alo-easymail_options.php:675
#: alo-easymail_options.php:1444 alo-easymail_options.php:1463
msgid "empty"
msgstr "空"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1176 alo-easymail_options.php:1228
#: alo-easymail_options.php:1279
msgid "entire site"
msgstr "整个站点"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:928
#, php-format
msgid "every %s minutes"
msgstr "每%s 分钟"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1174 alo-easymail_options.php:1226
#: alo-easymail_options.php:1273
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:836
msgid "html link to the newsletter web url"
msgstr "连接至营销信息网页url的html链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:138 alo-easymail_subscribers.php:141
msgid "ignore not selected lists"
msgstr "或略没有选中的列表"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:629 alo-easymail_subscribers.php:369
msgid "iso 639-1 codes"
msgstr "iso 639-1 编码"

# @ default
#: alo-easymail_subscribers.php:969
msgid "items"
msgstr "条目"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2478 alo-easymail_subscribers.php:295
msgid "mandatory"
msgstr "强制性"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:498 alo-easymail_options.php:522
#: alo-easymail_options.php:572
msgid "no"
msgstr "不"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:548
msgid "no ajax"
msgstr "没有ajax"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1205
msgid "no translation for this language, yet"
msgstr "目前没有此语言的翻译"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1812
msgid "now sending"
msgstr "现在发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:61
msgid "open in a new window"
msgstr "在新窗口中打开"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1093 alo-easymail.php:2568
msgid "pause"
msgstr "暂停"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1093
msgid "pause the sending"
msgstr "暂停发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:837
msgid "plain url to the newsletter web url"
msgstr "营销信息网站网址的链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:573 alo-easymail_options.php:581
msgid "put all emails into a log file"
msgstr "将所有邮件放进日志文件中"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1091 alo-easymail.php:1104
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:573 alo-easymail_options.php:580
msgid "send all emails to the author"
msgstr "将所有邮件发送给作者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:542
msgid "subscribers per page"
msgstr "每页的订阅者"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:757 alo-easymail_options.php:796
msgid "the blog name"
msgstr "站点名称"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:797
msgid ""
"the html link that the new subscriber must click/visit to unsubscribe the "
"newsletter"
msgstr "新订阅者必须点击/访问取消订阅营销信息的html链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1174
msgid "the list can be shown only here in settings and nowhere in the site"
msgstr "这个列表只在设置中显示，不会再网站的其它地方显示。"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1176
msgid "the list is available in the whole site, so subscribers can see it"
msgstr "这个列表在整个网站上可用，所以订阅者可以看见"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1175
msgid ""
"the list is available only for administratrion use (settings, sending page, "
"subscribers), so subscribers cannot see it"
msgstr ""
"这个列表只对管理员可用（设置，发送页面，订阅者），所以订阅者是无法看见的"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:582
msgid ""
"the log file is accessible on your server and contains personal information "
"so you have to delete it as soon as possible!"
msgstr "日志文件可访问您的服务器和个人信息，您必须尽快删除它！"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:798
msgid ""
"the plain url that the new subscriber must click/visit to unsubscribe the "
"newsletter"
msgstr "新用户必须点击/访问此链接取消订阅营销信息"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:758
msgid "the subscriber name"
msgstr "订阅者姓名"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:759
msgid ""
"the url that the new subscriber must click/visit to confirm the subscription"
msgstr "新用户必须点击/访问此链接确认订阅"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:556
msgid ""
"this is the quickest and safest mode, but it could not work if case of "
"several thousands of recipients"
msgstr "这是最快最安全的模式，但若收件人过多将无法正常运行"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:382
msgid "try using a different browser"
msgstr "尝试使用不同的浏览器"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:769
msgid "visit this link"
msgstr "访问这个链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:100
msgid "without formatting"
msgstr "不格式化"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:523 alo-easymail_options.php:527
msgid "yes"
msgstr "是的"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2026
msgid "you can set it up in settings"
msgstr "您可以在设置中设置"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:369
msgid "you can set them up in Settings &gt; Newsletter"
msgstr "您可以在设置中设定"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2122 alo-easymail_options.php:910
msgid "you can try to deactivate and activate the plugin"
msgstr "您可以尝试停用并激活插件"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:499
msgid "you need an account"
msgstr "您需要一个账号"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:106 alo-easymail_functions.php:1270
msgid "sending..."
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail-widget.php:127 alo-easymail.php:1244
#: alo-easymail_functions.php:1188 alo-easymail_functions.php:1190
#: alo-easymail_functions.php:1256 alo-easymail_functions.php:1258
#: alo-easymail_functions.php:2570 alo-easymail_subscr-page.php:61
msgid "humans_name"
msgstr ""

# @ alo-easymail
# @ default
#: alo-easymail.php:805 alo-easymail.php:1080 alo-easymail.php:1815
#: alo-easymail_functions.php:1905 alo-easymail_options.php:907
#: alo-easymail_report.php:90 alo-easymail_report.php:96
msgid "j M Y @ G:i"
msgstr ""

# @ default
#: alo-easymail.php:1134 alo-easymail.php:2597
msgid "A newsletter cannot be sent if its status is draft or pending review"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1146
msgid "Ready to be sent by an administrator"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1442 alo-easymail_subscribers.php:869
msgid "The email address will be added to the list of who unsubscribed"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1442 alo-easymail_subscribers.php:869
msgid ""
"so you cannot add or import these email addresses using the tools in admin "
"pages"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1704
msgid "j M Y"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:1847
msgid "j F Y"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail.php:2499 alo-easymail_preview.php:92
msgid "Preview in newsletter theme"
msgstr "邮件营销信息预览"

# @ default
#: alo-easymail.php:2594 alo-easymail.php:2599 alo-easymail_options.php:3
#: alo-easymail_preview.php:6 alo-easymail_preview.php:12
#: alo-easymail_report.php:5 alo-easymail_report.php:19
#: alo-easymail_report.php:22 alo-easymail_subscribers.php:3
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:1076
msgid "Email address of subscriber"
msgstr ""

# @ default
#: alo-easymail_functions.php:1096
msgid "title"
msgstr "标题"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2474
msgid "Custom links"
msgstr "自定义链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2476
msgid ""
"This placeholder produces a link (html &lt;a&gt; tag) and has the following "
"parameters"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2478
msgid "the ID of a post or a full web address"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2480
msgid "the text of the link"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2480
msgid ""
"the title of the post (if &#39;href&#39; is a post ID) or the &#39;href&#39; "
"itself"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2482
msgid "the click on the link by the recipient will be tracked (1) or not (0)"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2484
msgid "the class tag attribute"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2486
msgid "the style tag attribute"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2488
msgid "a link to blog post with ID 1, with custom css style, without tracking"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2490
msgid "a link to Wordress.org, with custom title"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2500
msgid "You can insert customised links to blog posts or external web addresses"
msgstr "你可以插入自定义链接"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:2570
msgid "Subscriber custom field"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3705 alo-easymail_functions.php:3714
msgid "d/m/Y \\h.H:i"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_functions.php:3786 alo-easymail_functions.php:3787
msgid "Delete subscriber and add the email to the list of who unsubscribed"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:280 alo-easymail_options.php:1326
msgid "Bounces"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:374
msgid "Hide widget from users"
msgstr "是否对注册用户隐藏"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:375
msgid "If yes, the widget will be not shown to registered users"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:375
msgid "They can always edit newsletter subscription in profile page"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:889
msgid ""
"The file seems to be not accessible: is your blog behind some kind of "
"authentication, maintenance plugin, .htpasswd protection?"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:907
#, php-format
msgid "The cron is scheduled to launch a batch every %s minutes"
msgstr "自动批量发送将每%s运行一次"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:907
msgid "Next possible sending"
msgstr "下一次发送"

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:999
msgid "Can create and edit own newsletters"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1007 alo-easymail_options.php:1021
msgid "This user cannot publish and send newsletters"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1013
msgid "Can edit newsletters of other users"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1027
msgid "Can publish and send newsletters"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1034
msgid "The user with this capability can send and publish newsletters"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1040
msgid "Can manage newsletter subscribers"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1053
msgid "Can manage newsletter options"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1339
#, php-format
msgid "PHP %s extension was not detected"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1340
msgid "This plugin feature can not work now."
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1341
#, php-format
msgid "Ask your hosting provider to enable %s for PHP"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1361
msgid "The connection test has been successfully completed"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1382
msgid "The bounces has been successfully handled"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1394 alo-easymail_options.php:1400
msgid "Email address"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1402
msgid "The email address to which bounce messages are delivered"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1408
msgid "Connection settings"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1414
msgid "Server host"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1416
msgid "The host remote server"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1422
msgid "Port number"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1427
msgid "Protocol"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1441
msgid "Folder"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1443
msgid "The host remote folder"
msgstr ""

# @ default
#: alo-easymail_options.php:1455
msgid "Password"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1461
msgid "Optional flags"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1471
msgid "Test the connection now"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1472
msgid "Save settings and test now"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1480
msgid "Bounce policy"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1487
msgid "Handle automatically bounces"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1491
msgid "never"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1492 alo-easymail_options.php:1493
#: alo-easymail_options.php:1494 alo-easymail_options.php:1495
#: alo-easymail_options.php:1496 alo-easymail_options.php:1497
#: alo-easymail_options.php:1498 alo-easymail_options.php:1499
#, php-format
msgid "every %s hour(s)"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1505
msgid "If you select *never* you can handle bounces only manually"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1512
msgid "Maximum number of emails that can be check per bounce batch"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1519
msgid "Handle manually bounces now"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_options.php:1520
msgid "Save settings and handle manually bounces now"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:282
msgid "Bounced"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_report.php:282
msgid "the message was rejected by recipient mail server"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:238
msgid "Subscribers deleted and added to list of who unsubscribed"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:286
msgid "You can view and export these email addresses"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:417
msgid "Export unsubscribed emails"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:418
msgid ""
"You can export email addresses of who unsubscribed the newsletter: the "
"plugin shows them on screen so you can copy and paste them into a text file "
"or into any application"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:734
msgid "No unsubscribed emails"
msgstr ""

# @ alo-easymail
#: alo-easymail_subscribers.php:898
msgid "Delete and add to list of who unsubscribed"
msgstr ""
